屌那星 屯公咁夜都塞車

往九龍方向

撞邪？
凌晨五點鐘喎

你確定嗰啲係車？

封左汀九九

本身係咪整路再加炒車